【全部入黎,今鋪明益你班連登仔】

知道大部份連登仔都係包莖毒撚